嗌光復香港咪夠囉 時乜鬼代革命 公務員都唔跟你嗌

最好就「皇天擊殺 香港竟賊」「天滅中共 光復香港」

論「光復香港，時代革命」，光復香港（Liberate Hong Kong 的古文講法）已經是革命。革命是不需要形容詞的，因為是整個社會的事，而且是一個漫長的政治轉換過程。「時代革命」是什麼意思呢？是我們這個時代需要革命，上一個和下一個就不需要嗎？我們這個時代延續有幾長呢？跨度是幾多？可否告訴我？如果跨度是五十年，那就是「不斷革命論」，是前蘇聯的托洛茨基主義、是中共的毛澤東思想了。
革命是沒有時代期限的，必須做到，革命了就是完成。
即使你換了做人民革命、民族革命也是不好的。人民和民族是包括統治者的，他們也在革命行列之內。革命是打倒統治者，改朝換代，社會整體改革，意思很清楚，不必在後面加一個詞。
叫世代革命是可以的，正如無產階級革命也可以。只是這種革命就要老年人、資產階級不必革命，繼續保持舊貌，故此是反革命！現在中共的無產階級革命黨吞併了國家資產，就變了做不革命的資產階級，革命的少年青年將來老了，就是不革命的中年人。
概念不對路，行動就走樣。「時代革命」是維穩名詞。
時代革命是偽港獨派的維穩口號。叫光復香港、解放香港、革命香港就已經足夠，不必在後面加什麼詭異詞來化解革命動力。